1. Які існують типи даних у Javascript?
String
Boolean
Null
Object

2. У чому різниця між == і ===?
== порівнює змінні але не звертає увагу на тип даних
=== порівніє змінні і звертає увагу на тип даних

3. Що таке оператор?
це символ який зміннює величину